夾switch online plan

有冇人重有位？我1個

仲有3個位

滿了 謝謝

有冇人要夾SWITCH 岩岩買左家庭PLAN

Full未？

同問

有冇人要夾switch plan ? 依家得我一個

仲有4位

3 left

仲有位？

仲有冇位？

我都想join, thanks